lunch time 做gym

各位大佬 事關小弟最近發現工作地點有免費gym room 。咁我食飯時間就由12-2。想話間唔中抽半個鍾至9個字出黎健下身唔好哂左啲時間。
由於時間咁短 我要食完飯就即刻換衫去gym room 都冇乜時間消化下。但做完先食 我又驚無力做。

請各位指點下小弟

我自己會skip lunch
下午茶3點幾4點先食

lunch前半個鐘至一個鐘食少少碳水 好似飯團 三文治咁
之後占完先再食lunch 又可以即刻補充番

咁樣最好飲啲甜飲品先做，做完先食嘢

你食完先做的話，食物冇咁快變能量

What is your target?

食D 野夠清 腸胃好 其實消化得好快
尤其練小肌肉果D 練手 肩果D
我覺得食完直接做 係OK

12-2 好葡萄

暫時未有咩目標 只想善用啲時間健下身